msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-17 20:21+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.9.1-pre\n"

#. extracted from ../locales/ko/mobile.lang
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-17 20:21+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.9.1-pre\n"

msgid "Get Firefox for Android"
msgstr "안드로이드용 Firefox 다운로드"

msgid "Download for <span>Android</span>"
msgstr "<span>안드로이드</span>용 다운로드"

msgid "Free from the Android Market"
msgstr "안드로이드 마켓에서 다운로드- 무료"

msgid "Or visit <a %s>Firefox.com/m</a> on your phone."
msgstr "또는 모바일폰에서 <a %s>Firefox.com/m</a>를 방문하세요."

msgid "Supported Devices"
msgstr "지원 기기"

msgid "Get it from iTunes - FREE"
msgstr "아이튠즈에서 다운로드- 무료"

msgid "Firefox Home for <span>iPhone</span>"
msgstr "아이폰용 Firefox Home"

msgid "Access your Firefox history, bookmarks and open tabs on your iPhone."
msgstr "아이폰에서도 동기화를 통해 방문기록, 북마크, 탭 정보등을 공유할 수 있습니다."

msgid "Download Firefox to <span>Your Mobile</span>"
msgstr "<span>모바일용</span> 다운로드"

msgid "Want to test the latest features?"
msgstr "최신 기능을 테스트하시겠습니까?"

msgid "Get Firefox Home for iPhone"
msgstr "아이폰용 Firefox Home 다운로드"

msgid "Download Beta for Android"
msgstr "안드로이드 베타 버전 다운로드"

msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgid "for"
msgstr "-"

msgid "Free from iTunes"
msgstr "iTunes 무료 다운로드"

msgid ""
"You’ll get to experience cutting-edge features and provide feedback to help "
"refine and polish what will be in the final release."
msgstr "최신 기능들을 경험하고 최종 정식 버전에 들어갈 기능에 대한 의견을 제공하실 수 있습니다."

msgid "Developer Tools"
msgstr "개발자 도구"

msgid ""
"You can install the mobile version of Firefox to our desktop computer in "
"order to test, provide feedback, and build add-ons."
msgstr "Firefox 모바일 버전을 테스트 및 피드백, 부가 기능 개발을 위해 PC 데스크톱에 설치할 수 있습니다."

msgid "Connect With Firefox for Mobile:"
msgstr "Firefox 모바일 뉴스 보기:"

msgid "Monthly newsletter"
msgstr "월간 뉴스레터"

msgid "Follow us"
msgstr "팔로우"

msgid "Become a fan"
msgstr "팬클럽 가입"

msgid ""
"Firefox is full of innovations that let you type less, browse more and get "
"to the Web quickly and easily."
msgstr "Firefox는 혁신적인 기능을 제공하여 여러분이 웹을 빠르고 쉽게 이용하도록 도움을 주고 있습니다."

msgid "Freedom from typing"
msgstr "타이핑에서 해방되기"

msgid ""
"The Awesome Screen learns your favorite sites so you can browse with little "
"or no typing."
msgstr "스마트 스크린은 여러분이 가장 많이 가는 웹 사이트를 타이핑 없이도 바로 볼 수 있습니다."

msgid "Best of both worlds"
msgstr "PC와 모바일 최상의 브라우저"

msgid ""
"Firefox for Android is now redesigned and optimized for the way you browse "
"on phones and tablets."
msgstr "Firefox 모바일은 새롭게 설계하여 여러분의 휴대폰과 태블릿에 최적화된 성능을 제공합니다."

msgid "Browse quick and easy"
msgstr "빠르고 쉽게 웹 브라우징하기"

msgid ""
"Features like Sync, tabbed browsing and one-touch bookmarking mean "
"everything you want is close at hand."
msgstr "동기화, 탭 브라우징, 원터치 북마크 같은 기능을 모바일에서도 쓸 수 있습니다."

msgid "<a %s>Need help?</a> Visit our Firefox for Android Support site."
msgstr "<a %s>도움이 필요하시면</a> Firefox 모바일 고객 지원사이트를 방문하세요."

msgid "Download and test the build that’s right for you."
msgstr "다운로드 및 테스트 하기"

msgid "See all our channels for mobile »"
msgstr "모바일을 위한 모든 채널 보기 »"

msgid "Free from the Google Play Store"
msgstr "Google Play로 부터 받기"
